{有圖} 爆曬青筋既男人手好正 但....

我女仔之家都爆哂青筋

正皮 ： 正
負皮 ：女仔爆咩青筋 男人咩

唔係好嚴重啫

等睇連登啲變態毒L 話想屌,想奶你啲青筋

想屌,想奶你啲青筋

點睇都男人手喎

男人手黎

又手毛又格仔紋乾燥學人扮女人

正想打依句

青筋波呢 ?

毛毛多過我

真絲?
我以為係我隻手

隻手好男人feel下

男人手.....

你係咪好瘦 香雞腳果種人

係啊 多毛到快自殺了

本身瘦底。再操下尖

男人手

我都覺似
扯扯地

可唔可以幫我打飛機

多毛到快要自殺

屌妳做咩勁
男人就唔好扮女人po相啦

樓主 姓盧？

不是